《真相大白》日本厚生労働省公布，今年流感患者數只有往年同期嘅600分之1

其實唔止日本
裡面都話全世界啲流感好似唔見晒
日本直情用「消滅状態」嚟形容流感

因為戴咗口罩

一定係咁喇

應該連死亡人數都底埋

一直都話意大利嗰邊為咗claim錢而瘋狂報大數
係咪都當武肺

但香港都仲有流感，最近死嗰個大叔好似中晒冠狀+流感

連登對依啲冇興趣架

日本都有呀
全國有46人中咗流感

一個半個點都會有

唔想面對點解要罰5000蚊

點解以前班專家話口罩冇用?

2020年人類新革命
口罩戴到死嗰日都可以預防流感
要keep住

外國無口罩一樣大減

唔好話流感 普通傷風感冒都少咗

08年沙士果陣都係咁啦 落街屋企噴酒精 乜菌乜毒都少啦

咁多年都冇藥醫既感冒分分鐘因為武肺滅絕

咁呢個人可能無戴好口罩

我以往年年都有感冒今年第一次冇